原來政府都想我地罷搭港鐵！

其實政府用心良苦
由間唔中封下站
到越來越多全綫封站
係想全城一步步習慣搭巴士小巴

1/10

冇

人

再

搭

黨

鐵

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

又話杯葛？
又話抗爭？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外